其實大家點解要咁努力讀書同返工

人終需一死
平均80歲命
不如呢80年痛痛快快咁玩, 做自己想做嘅嘢仲好
下一代嘅嘢唔關我事
世界末日隨時到
末日之後
所有嘢都重新黎過啦

冇錢點玩

講到無錢都可以環遊世界咁

講到無錢玩咩都得咁

今年25
打算做十年左右就劈炮
玩返十年八年 50歲之前埋單
perfect

個個都想唔做野去旅行玩下女啦，冇錢點做到呀屌你老母

樓主今年中二？

享受供樓過程
ps.冇錢買